尖沙咀d狗又亂噴人胡椒噴霧

推